THE IDOLM@STER綜合討論區[68]チケットをご用意することができませんでした

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

咁快手

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

MLTD新情報

安西教練，我想去SSA....

今日day2

有其他事

地面系

lm

朝井彩加‏ @a_ayaka0511 19m19 minutes ago

兄の当選結果を横で確認する妹。

個畫面好溫馨

等抽BG

Lm

警世文
做人唔好貪心

星期六返工毫無意義

求巨巨CARRY day1

求day2

求carry day2

求期一日都好
唔講咩求邊日

求carry day 2

求d2 互相carry

尊爵不凡澀谷凛

靚過你

AGREE

唉

相信好快卯月就出月限+美嘉出恆常

點解..

卯月出月限
生靈塗炭

9估:fes限紅黃sb
月限:卯月

原來限定都有分

唔知卯月出月限既話
喱度會有幾多人要食樹皮

你估你走得甩？

專登唔中ssa留力月尾

堅持日行一善等月底

呢個時候要呃自己，ssa 冇楓さん

社長對此帖文說讚

Same

兩邊都無留

大家好似忘記仲有fes

咩
唔理啦
我度緊咩時間咩線玩人身可以停日本經濟最耐

除非幾個分別跳唔同線啦,邊阻到班歐洲人

地底系留名

雜巴非小薯非巨巨
而係有自己嘅分類
雜巴

飛又抽唔中,SLS又冇活動,好空虛既周末

有GBF活動

笑得出即係

睇住你地抽live飛抽到要生要死

即管笑

屌你啦

歐皇又屌打非洲土著

唔好咁講，個個都唔中，我有d 過意唔去

1over7
但無day1睇唔到nao

應該有大把人同你換day 1

唔係歐 係我根本冇抽
我都唔睇live既

我最想要係day2,只不過day1我都想去o者

我個fd抽中左

誠求d1同d2

終於放工

有冇現地的巨巨知道這間店是怎麼回事

睇黎係將餐牌D食物飲品係部加IDOL個名落去

都係唔刷住666
要好耐先得

唔想肝

TOP10 Single
1
S(mile)ING! 【ORT】
島村卯月(CV:大橋彩香)
2
Twilight Sky 【ORT】
多田李衣菜(CV:青木瑠璃子)
3
Naked Romance 【ORT】
小日向美穂(CV:津田美波)

等之後佢開埋其他關 同埋換齊D卡就得

666 慢慢啦

新手都冇可能咁快終突到覺醒魔王蘭子

我都係去到上次個活動先夠666次

刷左成日

東山

順便告訴大家，召喚次數係撤退左都計的，懂得這句話的意思的人就知如何快刷

Cute Cute Cute Pa

Cu

如果佢可以果個回合唔打怪 開個新手關掛哂回血都收工

接下來就是讓蘭子真正地入隊了

東山比起ARISU BB更加有必要補返張恆常

其實我比較喜歡co的kwsm

真係要出返張華麗風先o岩

Fes限

唔好牙

請支持co kwsm

請支持cu kwsm

好多人幫手打

pa kwsm

我が友よ！

淨係打得extreme

利申：土100

どうしたの

還返隻蘭子比我呀

你愛？

收島風巨巨們已離場，又係等包膠的時間

偽P的魔掌已經申向蘭子

我都冇問你借

人如其名

闇に飲まれよ！

第二型態仲型過最終型態

異議ありす

Setlist

洗唔洗send咁多email嚟話我知抽唔中牙

うおおおおおおおおおおお

PSVR シンデレラガールズビューイングレボリューションの「お願い！シンデレラ」に「EDIT LIVE」が追加。全183人のアイドルを組み合わせてライブを楽しめる。6/13から順次配信。続報は今後のデレラジ☆にて。

哈哈哈

做乜貼尋日果份

據說係一樣

做咩學你們post嗰位人兄傻笑

7.-11.執左位

唉 我都唔想

留名

JK

闇に飲まれよ

Mio呢

原來偽P係咁

第一張SSR 同最多重複嘅SSR

正

比禾食左

ハハハハハハハ

IM@S命案

禾醉愛俄妹
哈哈哈哈

已cap圖

佢淨係唔中先會send email俾你個下先好嘢
搞到我即刻上eplus check一check係咪自己發夢

岩岩掃下同僚list驚見prp 15xx巨巨

哈哈哈哈

未央係妖女

中都會send

未試過中

巨巨互相吸引

大天使
貴夫人今日好搶

求包膠
聽說俾人提早慶祝智絵里生日是嗎？

生日快樂！！！！！

除左生日個part mc大致同d1 一樣

同埋見到ゆきんこ喊

你已讚好此帖文

恭喜你

拎左mika rika anzu,係咪永久嫁啦?

是

返工 超充實der
屌那星卡數呀 不過月尾fes/月限係下個月月結單

我有冇睇錯
卯月丟蕉皮跣歌鈴

求ssa d1同d2各1

係大風(左上>上>下)吹過黎ge

仲以為有大惡魔卵用

我個プロダクション度有好多D2
等埋佢地出哂結果先

好悶

pmed

PM埋我開心

蘭子唔會讓俾你呢個偽p 佢就由我呢個p黎保護

小二來兩碟花生！

yui歸我 大家慢慢

你唔配

我が友よ

偽p都係我 大家慢慢

我有女朋友了

pish

貴圏真亂

我都有女朋友啦

無圖你話你女友係俄妹都得啦

agger

有冇勇者去應募

貴圈真亂

完場之後仲有下場

講起上黎之前睇twitter都見到波多野同佳苗去左SSA睇水樹live

去搵番你個mio啦

不了，太危險

波多野有排係ig po粒粒相

我啲相呢

駁髮同假髮

大巴風巴召喚儀式

真礼

上面想j死人咩

唔知彩奈有冇呢套衫著呢

Jるる

啱

剛剛好完成一陣慶祝的準備

毒撚一個對住個蛋糕好似傻佬咁慶祝

J曬

正呀

るる都未有圖

As you wish

sor無撳link==

屋企人...

呢個咩嚟

るる真係正撚到我要講粗口

尋日機材席特登望遠鏡睇佢

將張卡個簽名變閃(即係冇用
Eg

返去我一定會睇秘密基地當練日文又好Jるる又好

又加P

多謝解說

呢個post 好dirty

老雜認同

無加推
我單推卯月

咁cv呢?

哦

唔準問

CV你推邊個

copy咗信長轉推

ゆきんこ

真係有D似

アイマス最高！

推晒

搵るる發洩下

這個法子超似杏的

你小心啲

發洩

大天使智絵里誕生日おめでとうございます！！！！！

[member]

認錯人

我手寫我心

好勁

到底點解可以咁勁係指甲度畫公仔

問 麗

Sticker?

又係時候出呢張圖

原來如此

就咩勁
我係冇live去既薯仔而已

我只係薯仔條根

歌鈴唔似係著褲喎

而家飛日本咁貴

ok喎 咁咪可以

btw HB to 智絵里

あなたのアイドルを、PSVRで伝説のステージのセンターに! 「THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 5thLIVE TOUR」大阪公演

感謝包膠

我都做過，沒什麼好羞恥的

朋友.jpg

起壇

btw 以下物品物主請聯絡小薯交收，最快明天今天下午
請留line id 或 email

不過我係雪菜

我tg搵你定line好

無所謂，用開邊個就符

是咪有我份

拎飛換

有通販D2照殺

講下笑
evermore set有你份

好多巨巨交賣

我唔會講尋日我隔離兩個好可愛米4嘅女仔

放開個女仔

咦自膠覆錯
以為講緊見到附近有女仔

喂 係咪999

大空直美：
ちなみに昨日と今日キレてた人は…緒方智絵里とは全然ちがう人格のひとなので…プロデューサーさん安心してくださいね…(*´∇｀*)
智絵里は天使ですପ(⑅ˊᵕˋ⑅)ଓ

@天使巴

做天使P真係幸福

做乜事發嬲

るる果頭開完live依頭又要做ひみつきち

慘 原來係漏洩...
我潛返

咩漏洩

佢個節目好興將翻播叫做漏洩

聯合國

痛車

可能係有人覺得中之人同角色落差太大

唔關事
係關呢兩日都有嗰part環節，詳細要睇bd

係咪變左身做廢天使果隻紅毛

哪有bd......

4th...

等待，並懷抱著希望

隔成年

嘩

又黑絲又長腿....

唉屌

早晨

唉 起程番香港

一樣

尋日話題之一：大天使巴是難得既清泉，同會場地藏勢一樣咁罕有

被巨巨公審

一眾巨巨凱旋歸國

清泉

大大係機場嗎

相認po

大大唔係機場
小薯我係

好難忍,好易變花生P

咩樹

客席度都係個個望天花版

第二日鈴木捉住櫻咲話你同我差唔多高睇到掛
櫻咲即刻雙手遮眼，講 千依乜都睇唔到

唔想做花心漢

又多左個25點fes vo combo轉左做限凜
唔好咁啦無fd用啦

紗枝比人遮咗頭

無啦啦又入左GBF坑

熱烈慶祝飛行系巨巨回港

畜生島村

大惡魔卵用覺醒

Yes叫大橋彩香既都好惡

同意

巧惡

偽P教我中文得唔得

英文仲易過中文啦

我白話文接近滿分
但係文言文慘過食屎
我次次做完語譯已經可以訓陣教先

唔知你啦 反正我中文係咁多科最差

以中文科差自豪,以英文科差為恥

不過其實我得說話係高分
作文同閱讀次次差幾分
綜合比起其他人又唔太高
所以我阿sir次次都話我死剩把口

媽呀我好亂

卷一分3part
指定篇章30分+白語+文言各差唔多35
指定係要你背書 背熟就穩21分到 但係我唔背
所以我當白話拎到30分 淨低2part要各拎到10分先合格
但係全部指定都係文言文 所以
除非估中要背乜

你閱讀理解都唔係幾好

我理解中 文言佔得兩三成

得香港(新制)先係唔洗背+少文言文

意味不明

被華哥選中既男人

前文後理，通假字，睇多啲書

樓上講大橋彩香壞話既我摙死哂你地
皇天擊殺

通假字真係慘過食屎
有時睇番marking先會知 乜原來咁都可以通假

贊成

利申，一陣會收大橋巨的錢

我覺得學文言文同學英文差唔多

有冇人事前想落野

無料升技

啲JB點拎

學英文方便過文言文
要自己花時間去溫

打活動/升lv

我係咁開class 1個啲JOB有無問題

冇

就快升JOB3

建議玩enhancer條線的job,公認最易玩

升武器打金色果關仲有咩方法

打有box抽嗰d活動，或者平時打打下就會跌幾個俾你

文言文要浸
浸得夠憑前文後理加埋感覺就推到個大致意思
利申中文閱讀5**

衝緊16章拎個SSR一抽

毛主席

紅太陽

咁快

毛主席永遠是對的

而家先9章

中學都畢業咗十幾年

因為有巨巨提起，想請問有冇巨巨知香港除左red mr外邊度有大量日文歌唱的k房

newway唔多
但有are u ready im lady

謝謝
可惜Newway好似極少動漫關連歌

正喎

有冇網址

唱親k都點好多動漫歌

次次跟人去都係neway

Music Box
尖沙嘴都有舖頭
用DAM機
anisong更新速度大概係去到前/上一季嘅歌
不過無乜V家係一大敗筆

唱3個鐘幾錢 呢d應該好貴

多謝一眾巴打

不過最平都要200一位(優惠時段)
如果想平唱其實宜家neway都入多左日文歌

識日文

佢係跟房計，越多人就越平
不過你預正價每人$300多少少
而且要book

松嵜 麗‏ @reimatsuzaki

真礼ちゃんの写真は佳村がたっくさん持ってます（笑）
が、私に掲載権利はないので期待しないでくれ（笑）
ただこれだけは言える。
まじで、マジで…

かわいかった(˶‾᷄ꈊ‾᷅˵ )

おかげでライブ中もモニタ

我都係去neway,好多經典動漫歌都有,pkm,digimon,鋼鍊fa,gundam seed,one piece,火影之類都有d

補充，係新幹線上嘅睡臉

啲朋友唔識呢啲

其實去日本唱算啦
1000yen有埋杯主題毒飲
啲歌仲要齊啲
香港啲日K咁貴你都唔會去得多

成班係毒但唔聽JPOP
我照點YUI 嵐荼毒世人

講緊香港p聚吧 有幾何會成班同一時間飛日本

5th

ssa gogmgo

突然心口一痛

無時間 唔係個個留3 4 日

專登飛去唱k

邊似我地啲小薯一年先去一次留十幾日
nihonjin巨巨個個飛行系睇完live就返香港係咪

閱讀理解呢家嘢根本唔使睇篇文，睇下題目鳩吹就得
考評局班契弟不嬲都係唔理作者講乜，總之塞d死老豆死老母憂國憂民落去就算
用返佢哋嘅思維去答就得，問到邊part就睇返上下兩三句，
跟住估下佢哋會想點強姦嗰句來玩學生
利申中化閱讀A

收到風飛行系巨巨在日時間係用鐘數黎計

我當睇偵探故事去做題目...

以分鐘計先係真巨

我個心好痛

你仲有心咪好
我七孔流血緊

幾時出4th BD

實裝戀風嗰時

有幸見到容巴真人，我發現到除了我之外這個post的人無論一巴高巴容巴定係るる都係好有魅力

利申非gay

THIS THREAD IS....

示意圖?

又成班基佬自high

中間果個阿怕係咪你架

為左美波我決定玩水隊

尋日一聽有VTR就拎定紙巾
點知係PSVR

hi

屌左出黎

諗住係bd就玩風火輪

買定離手
淨底四場邊場先宣布bm

Last

角色上限解放啲料要打曜日個啲？

SSA都抽唔中

C.C.得閒搵我攞志希

佢尋日好似比咗tg出嚟

我買什麼都沒有

專剋中二病

打對應屬性的島boss

中間is天使

中之人....

中間

WiiU
出去book房夠買兩支咪

頂笑左

堅架

超哂班

但用wiiu毒撚自己一個就冇得睇高巨風火輪

Rockin'エモいションひでいちP @hideichi0807

シンデレラ5thの注意事項に【飲食に関するお願い】が静岡公演以降に記載されてるけどこれ最初からあったっけ？宮城～大阪公演には記載がないので途中から追加したのかな？酒類の持ち込み・酒気帯び禁止になってるのでルールを守りましょう！

2017/6/9 12:21 Twitter Web Client から

仆街呢兩日係會場飲左唔少

有人開放屋企咪得

當band show咁睇 一路對啤 一路fing頭

痴撚線

強風で倒れたのが
どう見ても輝子のハリセンで倒したようにしか見えない

個畫面出左嚟

等睇高巨招待各方巨巨

小薯係則邊見學

磨菇草

今次冇得靠件衫分紅藍黃

上面d圖

張張有天使

唔使吧

其實仲有一堆

今日個關比較難少少

一半血以下會回血，呢個時候要預判，用小梅3技就得

其實唔難

亂禁過左

ルリア點解你要阻止愛梨

美波 文香 solo 生存本能
加蓮 智絵里 solo Love Destiny
不得了

有冇睇到me tg

未番家好想聽

可能見中飛扑咗

尋日差啲事故

好建議

唔好咁

cc

同開班fd唱wiiu,正

去你既唯唯到

5 sick...

格完鬆。。。

我對佢冇興趣啦

[url]‪

早苗呢

結婚しよう

😂😂😂

兩日重點都幾乎係大空同ruru同望嗰下

暗屬要好後？

大坪社長同trainerさん玩緊coc trpg
lv299639139

感覺上LOLI組比較多人著褲

右邊啲人表情

曜日嗰d都得，不過而家打島boss免ap

Multi 個啲討伐戰？

Eg

剛剛睇到笑左

Agger團長

污職行為 369

又開始要衝prp

今次唔似上次,無得同依到班巨/觸瘋狂協力

ging

會盡快衝

聽日有冇小薯用既房

打唔掂M+都唔洗衝

GBF啲石留定抽好

薯仔我係prp1300以下小薯們的同伴

預約定明天晚上進行小薯圍爐party

用完rin3.0
1130>>1180

同cgss一樣，留fes抽

640 prp+++++++++++++

拎晒呢個活動D SR
己經好好打

報名

LM

ALL HIGH HAND

仲差兩個成團

1200以下打PRO團

小薯團:大天使巨,w巨

蝦..蝦....

睇下返工多唔多做嘢

同巨巨們打會易d練m

各位明天晚上見

開房開房

又約炮...

另外特別鳴謝容巴一巴的支援，剛剛聽完隻LD智絵里版我死而無憾了⋯⋯

正係記得超大壓力,例如絕對特權都見到幾條友輕鬆fc

me 640prp 有冇得同巨巨開房..

天使巴有卡套用

雜巴同大家講
美嘉fc當食生菜

雜巴係小薯

聽日應該around7pm先返歸開場清體,到時再嗌,預打4-10場

未入門已經幫住曬

輕鬆玩啦

輕鬆玩+1

有冇新手團...

ME都搵緊

又hey0無deep

你都唔係...

見有房嗌人就入得架啦

試打左3次M+3粒星,平均5miss左右,次次都係死前期連打

一齊1 nice

低PRP就係小薯啦

記得之前第一次開房玩係入飄雪巴房玩
場場包尾

月尾你可以做巨巨

果時我都買左件大天使cospa

冇架啦 又比各位巨巨恰

溫泉嗰件？

求carrt c92

Yes 抽唔到溫泉唯有買返件衫

日本d大學

識買

終於返到屋企

今次旅行獲益良多，長了不少live既知識，多謝咁多位巨巨

welcome back to hell

歡迎回到現實

という夢を見たっだ

小薯今次識到好多巨巨
感謝carry

你完未？負皮你先。。。

岩啦

Btw我幾鐘意一曲隻舞

終於收工

突然被風巨binc

我係全po最細粒喎

發覺nudie live版好聽過cd版

現在這個時點得巨巨有得睇一曲隻舞

想睇你說明隻舞既亮點

你確定那個真的是るる嗎

不過live好似穩左少少

好事嚟 好似睇住當年閣下進步的感覺

可惜睇唔到佢係ssa既表現

突然比天使巴會心一擊

手部啲動作

btw

可以拎黎代替四個鬼佬

一齊啦

我都可能去cm行

maaya

perfect

真扎

工作關係我嗰排離不開香港

對腳係敗筆

When?

整個8月

呀，cm的話係8/11-13

請到假嘅
但無伴

如非必要都唔會夏天去旅行

你地去CM 我早多一個禮拜去定呀

為左100live張m+卷又唔想浪費水打協力

連續打左9場debut,悶到嘔屎

唔錯呀

上坂呢

點解

邊位呀

我媽媽...

就鐘食藥啦...

去多另外日本朋友event再行下掛

突然醒起，gbf個my page可以好似cgss咁轉版頭畫面角色同按佢聽聲

一陣去篤下美波先

點解冇人信我架

篤美波

你再比 就凌辱你

香港熱

等我話比媽咪先

你呀媽twitter啲comment?

唉 估唔到澳門人咁惡死既

ちひろ同ちえり既代表色都係綠色⋯嗯唔⋯我好似明白左啲野

我阿媽係上坂 家姐係maaya 記得CALL我

仲有我SP係偽X 諗起都興奮

single player

馬場このみ生日快樂

貼返首歌先

點解好似越黎越痴線咁既
發生左咩事

我摸起來硬梆梆

大家放鬆下

Aaaaamen

宜家早啲訓覺，醒左又可以同巨巨們協力

小薯想有房。。。

REMI最經典一定係當年佢走左去場足球比賽入面扮係隊野球員慶祝又比記者訪問

訓醒就有

啱啱見到唱國歌

當年另一個最經典係呢個 笑到pk

到立花了

おやすみ

晚安

終於到貨

起身背書

早晨
唔知今晚駛唔駛返工呢

d人會食中但係唔勁

隻奈緒訂唔到，邊度有現貨

我好鐘意返工呀

理想

現實

素直に

留名睇十一點改八號

邊會打得成 咁ja

澳門照番工番學

Lipps tee
幾靚

人物畫得幾靚
不過唔知點解個構圖好似唔係好夾件T

不了

溫馨提示

今日香港時間11點開ssa web draw

以上内容由容巨提供

殺

ccbb幫手抽痾茄？

Eplus?

又俾左錢

我諗緊
買嚟打機又好似好on9

打歌用iphone
MV鑑賞用ipad

最後機會

求carry

Apple的話緊係用官方轉駁器上大電視，一插就係簡單方便

又係十點後掛三號
收工掛八號
多謝大交合

無大電視喎

好想買牙

6月24先知中唔中

靜岡

電腦moon

我多數用黎打機 上連登 睇漫畫
最多遲下讀書加個keyboard當laptop做文書野

難怪你美嘉fc當食生菜

有無買埋支筆

無 我應該唔洗

聽講支筆用嚟jot note好好用
雖然我未用過

兩枝筆當鼓棍咁打

宮巴係咪要

yes

俾like算

買keyboard先

爭取Q&A抆走容巴

就到fes

盡量支持正版啦，不過呢隻碟比較特別所以先share一陣

容巴︰爭取重返Q&A

加蓮solo好好聽

隊長我看不到屎.jpg

只有歐洲人先有資格上榜

多謝容巴
咁我唔搞了

條link唔得？

日日丁美波

日日丁志希

騷 想O

邊個嚟?

做日任用黎呃like既p

打八號喇
聽日準時返工喇

大家記得申請web 先行

邊會唔記得

有大爆死嘅抽中嘅都順手做下問卷
シンデレラ5thSSA当落発表のこの機会に、「本当にCDを積めば積むほど当選に近づくのか？」という疑問を解決するための匿名のアンケート調査です。当たった方もそうでない方も、応募した全ての方にご協力頂けますと幸いです。

係，但同時有人一百個都唔中

有實名制應該好d 掛...

DNA先係關鍵

咪咁

瘋狂踩心口
紗枝

有傳聞e+係跟ip抽🤔

我肯定係非洲ip

無論點都好..eplus老母就係唔俾我抽中

冇人識

識

隻game快啲出俾我認識

整日見人貼不過唔識

應該無人當佢蘿掛

我係一個失敗既莉嘉P

⋯當DD還能失敗麼？

你已經對這題目評分了

SSA web先行是咪已經可以申請

1100的時候已經開左了

Oh ya
莉嘉唔幫我

負皮唔洗找

肯定關你個秘技事

香港大交合話下午考慮發出8號 澳門嘅話午夜至明早

咁你冇fc m+莉嘉首歌嘛

賭場利益問題 好似係

暗爽

個風都打到黎你想點

【悲報】本年ASL確定禁止打Call
即係無得買Call棒？

橙橙豬

想唔洗返工囉。。。

近排唔乾燥
冇用好耐

返正都冇咩期望 冇所謂嘅 不過澳門個氣像局真係幾廢 好似之前霧霾咁

天文台唔好得幾多

咁就關你無用秘技事

我反而唔想佢打到...
聽日math core all in

隻隻30星都係臨尾蝦碌
我就覺得係比個天玩緊

係Web先行抽選嘛？

係呀，開始左，19號止

預測一星期雷雨
就成個星期出太陽

不過都唔會中架啦

高巨巨一定會中
然後返黎拯救我地呢到啲小薯

冇早見，唔會中

今晚打得成風既話
就唔洗煲冬瓜
仲可以同巨巨玩遊戲
諗起都爽

開房啦喂

俾雜巴雜巴

雜種做咩成日都 姐

點解咁熱都仲可以有人著長袖衫

社畜係咁架啦

因為佢地摸起來硬梆梆

學生黎架喎

鄙視你

硬到連體溫都冇埋

戲劇社

No no no
普通jd黎

中學女仔夏天著長毛冷衫
90年代出世既人都知點解

著衣巨.......

哦，佢地件冷衫真係無撚敵咁制
以前有個中學老師吐糟過夏天30度又係呢件冷衫，冬天10度又係得件冷衫

諗返起都興奮

helen

世界レベル

世界級

唔明

返到屋企 一打開門出面落大雨 haha

原來有blade賣 但唔比叫call
大部分叫call位勢必被bam

8095279
一場半場
利申係車單手9玩

禁準備

依2張活動卡可以放心用黎升技,唔想留

無人？

打完眼訓

icon有nao

好核突

場場fc

有無房

已經準備好今晚用

已經拎到大波妹了

歡迎標題

熱烈慶祝毛主席率領魔女進軍ssa

你永遠唔會抽中

謝carry

原來個分係有用

世界level都唔識
雜巴要重睇所有helen的劇場

訓教教豬啦我...

你係指毛巴？

得佢兩個中嘛

要唔出成班15k巨巨都唔會出啦

8162313
抽到時間打多兩三場
兩三分鐘後開

仆街一lock screen又斷
有無人開

痴線 2張活動咭都係neta枠
唔洗刷啦

因為好似已經fix左開房bug,qna會改

Helen ok ar

OK
你刷埋我果份

阿斯蘭

所以最好搵到5個全10技同偏同色ssr巨巨一齊協力

重睇？
我睇都未睇過

5個w巴咪得
可惜世事邊有咁完美

要升fans數
次次都路理咩色照塞同一張

奈緒: (我要同P)黎多次

讚你巨

THE IDOLM@STER綜合討論區[69]熱烈慶祝毛主席率領魔女進軍ssa

等緊巨巨carry

打風未呀

有冇場？

有得做巨巨，carry人又有得自己去
邊個想做和尚

4464384

打住先

點解大家都咁free

返緊工

咪臭係

我開完post繼續工作

開住工出post已經覺得自己好冗

吊頸都要「頭」氣既

あ

り

有call要做野 唔打住

す

ちゃん

ペロペロ

hshs